壓力大 點算好

有冇咩減壓方法
再咁落去跳樓仲好

report突
驚你自殺

你個名

如果有辦法令香港少咁啲人，閣下嘅壓力應該會大大感少

屈我自殺

唔會囉 我向世界岀發唔會淨睇香港

做gym

人懶左唔想

毒撚冇人理

上黎叫春

手拖手一齊

打丁

知唔知邊方面壓力好大？有無方法避得開？

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

打J

錢 愛情 事業
可以點避

打下機

射到成公升啦

互射la，我都係..

打坐
有興趣可以講多啲

我絲黎

其中一個方法就係有人肯聆聽你
注意：係聆聽，唔係叫你唔好唔開心唔好諗咁多

愛情應該係互相支撐，或者你講下係咪有咩事？

事業係而家呢份工唔滿意？定未搵到工？

錢就無得避㗎啦，唯一可以做嘅就係唔好睇到錢咁重。知易行難，加油呀

做meditation 一路聽啲慢歌
真係有用架